究竟係我港女定點

男朋友同朋友去旅行 有男有女
唔肯同我講電話 唔肯facetime
唔肯比我接機（佢啲朋友我都識）
佢叫我尊重下佢
個心一直好辛苦但係佢完全唔care
究竟點算好 我想自己釋懷 但係真係一直好介意

女朋友同fd去旅行 都淨係whatsapp 冇傾過電話
都叫我唔使接機
講個信字啫

阻人扑野會俾人燒閪架

分手

如果同異性去旅行唔會比佢去

接夜機定點先 係咪拍你攰咋
你真係唔放心咪去機場偷偷地𥄫吓

仲好啦，自己搵野做